勁既龍門真係好重要

利撚同上年最大分別
龍門

真

Ab mvp

連拿！連拿！

上年球球都係個龍

拉爾拿

死都要纏住人

比錫達斯